吳亦凡果句「Skr」，嚴重被低估

「Skr」
根本就係快樂既秘訣

首先講說唱方面
你就係要「skr」咁free style
你既聲帶先會撕裂，個碗先會又大又圓，你先至會rap到，先會成為hip hop man 🤙🏻

其實「skr」
除左說唱外，亦適用於每一個生活既層面
例如讀書，你需要「Skr」，需要有輕微緊張感，先會牛逼，先會坑爹🤙🏻

但偏偏大家淨係識笑鳩佢

「Skr」呢句野真係嚴重被低估

收皮

skr

做乜鳩吖？

666🤙🏻🤙🏻🤙🏻
江湖人說我不行，古人說路遙知馬力

親，我們一起6一波🤙🏻

Show Blocked User - 花與愛麗絲

位唔係噉出的

你唔明skr既意義
好撚唔free style🤙🏻

...

衝三小啦屁孩

9 up

上堂就專心望下miss對波 唔好玩電話

50路 你要唔要

好低質、幼稚

望一望就算 廢事屌你

你識條鐵咩 親

正正常常出post咪好囉
你睇你而家做乜撚嘢 成隻戇鳩仔咁

Skr係Big Shaq講先. 係呢條撚樣炒Big Shaq
將呢個post改做: Big Shaq果句[Skr]，嚴重被低估 會正確好多

很real respect bro

吳亦凡果種skr比較字字鏗鏘d
擲地有聲

squirt squirt squirt

自己去仆吓街咪擲地有聲

好老尷呀摺啦

很real 很skr 666 牛b🤙🤙🤙

你講咁多都唔知你講乜鳩

好撚媽迫🤙🏻

國人們刷一波魚丸🤙🤙

點撚樣啊你，你扮大陸仔就大陸仔啦
依家乜撚野衝三小扮台狗啊
九唔撚搭八，成件事唔好笑啊 ok?
btw skr你老母

草你的幾把

沙發一下🤙🏻🤙🏻

你老母就老尷
不知幾skr 幾free style🤙🏻

Skr係big shaq 講先

🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

老哥說得好 skr skr🤙🏿🤙🏿💪🏻

屌睇到聲帶撕裂已經笑到仆街救命

絲哥兒🤙🏻

胡師傅果句「俾啲掙扎」，嚴重被低估

佢想抄哩個post

🤙🏻

做乜鳩

太 sucker 了

下姐係典-.-

哥儿 太6了 屌炸天
我也是醉了

收皮啦

燒衣洗唔洗skr